# #-#-#-#-#  plugin_passwd.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-18 00:19+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-18 13:01+0200\n"
"Last-Translator: Evan <evan@ulink.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

# type: string
#: lang/en:1
#, no-wrap
msgid "Base Configuration"
msgstr "基礎配置"

# type: string
#: lang/en:2
#, no-wrap
msgid "Mail server name"
msgstr "郵件伺服器名稱"

# type: string
#: lang/en:3
#, no-wrap
msgid "Unknown recipient"
msgstr "不明收件人"

# type: string
#: lang/en:4
#, no-wrap
msgid "Refuse Mail"
msgstr "拒絕郵件"

# type: string
#: lang/en:5
#, no-wrap
msgid "Delete Mail"
msgstr "刪除郵件"

# type: string
#: lang/en:6
#, no-wrap
msgid "Send to mailadmin"
msgstr "發送給郵件管理員"

# type: string
#: lang/en:7
#, no-wrap
msgid "Mail administrator"
msgstr "郵件管理者"

# type: string
#: lang/en:8
#, no-wrap
msgid "Mail domain"
msgstr "郵件網域"

# type: string
#: lang/en:9
#, no-wrap
msgid "IP"
msgstr "IP"

# type: string
#: lang/en:11
#, no-wrap
msgid "Smarthost"
msgstr "智慧主機"

# type: string
#: lang/en:12
#, no-wrap
msgid "Smarthost server"
msgstr "智慧主機伺服器"

# type: string
#: lang/en:13
#, no-wrap
msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

# type: string
#: lang/en:14
#, no-wrap
msgid "Password"
msgstr "密碼"

# type: string
#: lang/en:16
#, no-wrap
msgid "Do you really want to delete these entries?"
msgstr "您真的要刪除此條目嗎?"

# type: string
#: lang/en:18
#, no-wrap
msgid "Local Domains"
msgstr "本機網域"

# type: string
#: lang/en:20
#, no-wrap
msgid "Open Relay Subnets"
msgstr "Open Relay子網"

# type: string
#: lang/en:22
#, no-wrap
msgid "Save"
msgstr "儲存"

# type: string
#: lang/en:24
#, no-wrap
msgid "Mailserv"
msgstr "郵件伺服器"

# type: string
#: lang/en:25
#, no-wrap
msgid "Mailserver"
msgstr "郵件伺服器"

# type: string
#: lang/en:27
#, no-wrap
msgid "Add"
msgstr "增加"

# type: string
#: lang/en:28
#, no-wrap
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

# type: string
#: lang/en:29
#, no-wrap
msgid "Maximum mail size"
msgstr "最大郵件大小"

# type: string
#: lang/en:31
#, no-wrap
msgid "E-Mail forwarding"
msgstr "電子郵件轉送"

# type: string
#: lang/en:32
#, no-wrap
msgid "Forward all e-mail"
msgstr "轉送全部電子郵件"

# type: string
#: lang/en:33
#, no-wrap
msgid "Rewrite local domain"
msgstr "改寫本地網域"

# type: string
#: lang/en:35
#, no-wrap
msgid "Enable archival storage"
msgstr "啟動歸檔儲存"

# type: string
#: lang/en:36
#, no-wrap
msgid "Destination of archival storage"
msgstr "歸檔儲存之目的地"

# type: string
#: lang/en:37
#, no-wrap
msgid "Archival Storage"
msgstr "歸檔儲存"

# type: string
#: lang/en:39
#, no-wrap
msgid "Zarafa administrator for delivery into public folders"
msgstr "交付公共文件夾之Zarafa管理員"

# type: string
#: lang/en:41
#, no-wrap
msgid "The destination have to be a local user or an e-mail address!"
msgstr "目的地須為本地用戶或一電子郵件地址！"

# type: string
#: lang/en:43
#, no-wrap
msgid "You have to insert a valid domainname."
msgstr "您插入一個有效網域名稱"

# type: string
#: lang/en:45
#, no-wrap
msgid "No Entries."
msgstr "無條目"

# type: string
#: lang/en:46
#, no-wrap
msgid "Smarthost not valid."
msgstr "智慧主機無效"

# type: string
#: lang/en:47
#, no-wrap
msgid "Username not valid."
msgstr "用戶名稱無效"

# type: string
#: lang/en:48
#, no-wrap
msgid "Password not valid."
msgstr "密碼無效"

# type: string
#: lang/en:49
#, no-wrap
msgid "Maildomain not valid."
msgstr "郵件管理無效"

# type: string
#: lang/en:50
#, no-wrap
msgid "IP adress or IP range not valid."
msgstr "IP地址或IP範圍無效  "

# type: string
#: lang/en:51
#, no-wrap
msgid "Error: The domain may only contain characters (a-z and A-Z), numbers (0-9), '.' and '-'. It also has a minimum length of one."
msgstr "錯誤：網域只能含字符(a-z及A-Z)、數字(0-9)\"、”.”及”-“，最短為一"

# type: string
#: lang/en:52
#, no-wrap
msgid "Mailadmin not valid."
msgstr "郵件管理無效"

# type: string
#: lang/en:53
#, no-wrap
msgid "Mailserver not valid."
msgstr "郵件伺服器無效"

# type: string
#: lang/en:54
#, no-wrap
msgid "The mail size has to be a number."
msgstr "郵件大小須為數字"

# type: string
#: lang/en:55
#, no-wrap
msgid "Invalid value for recipient verification"
msgstr "收件人驗證之值無效"

# type: string
#: lang/en:57
#, no-wrap
msgid "Zarafa is not installed."
msgstr "未安裝Zarafa"

# type: string
#: lang/en:58
#, no-wrap
msgid "This user does not exists on this system."
msgstr "此用戶不存在此系統上"

# type: string
#: lang/en:59
#, no-wrap
msgid "No password given."
msgstr "沒有提供密碼"

# type: string
#: lang/en:60
#, no-wrap
msgid "This user is not an zarafa administrator."
msgstr "此用戶不是zarafa管理員"

# type: string
#: lang/en:61
#, no-wrap
msgid "The password is not correct."
msgstr "密碼錯誤"

# type: string
#: lang/en:64
#, no-wrap
msgid "Antivirus"
msgstr "防毒"

# type: string
#: lang/en:65
#, no-wrap
msgid "Antispam"
msgstr "反垃圾郵件"

# type: string
#: lang/en:66
#, no-wrap
msgid "Greylist"
msgstr "灰名單"

# type: string
#: lang/en:67
#, no-wrap
msgid "Quarantine"
msgstr "隔離"

# type: string
#: lang/en:68
#, no-wrap
msgid "Mail Security"
msgstr "郵件安全"

# type: string
#: lang/en:69
#, no-wrap
msgid "Spamassassin"
msgstr "Spamassassin"

# type: string
#: lang/en:70
#, no-wrap
msgid "MPP Policyserver"
msgstr "MPP政策伺服器"

# type: string
#: lang/en:72
#, no-wrap
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

# type: string
#: lang/en:73
#, no-wrap
msgid "Disabled"
msgstr "關閉"

# type: string
#: lang/en:75
#, no-wrap
msgid "Status"
msgstr "狀態"

# type: string
#: lang/en:76
#, no-wrap
msgid "Service"
msgstr "服務"

# type: string
#: lang/en:77
#, no-wrap
msgid "Feature"
msgstr "功能"

# type: string
#: lang/en:79
#, no-wrap
msgid "Start"
msgstr "開始"

# type: string
#: lang/en:80
#, no-wrap
msgid "Stop"
msgstr "停止"

# type: string
#: lang/en:82
#, no-wrap
msgid "Running"
msgstr "運行"

# type: string
#: lang/en:83
#, no-wrap
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

# type: string
#: lang/en:85
#, no-wrap
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

# type: string
#: lang/en:86
#, no-wrap
msgid "Virus found notification"
msgstr "找到病毒通知"

# type: string
#: lang/en:88
#, no-wrap
msgid "Disabled TLS/SSL"
msgstr "關閉TLS/SSL"

# type: string
#: lang/en:89
#, no-wrap
msgid "Disable TLS/SSL to smarthost"
msgstr "關閉至智慧主機之TLS/SSL"

# type: string
#: lang/en:90
#, no-wrap
msgid "Disable TLS/SSL to mailclient"
msgstr "關閉至郵件用戶端之TLS/SSL"

# type: string
#: lang/en:92
#, no-wrap
msgid "You submitted e-mail address is not correct!"
msgstr "您提報之電子郵件地址不正確"

# type: string
#: lang/en:94
#, no-wrap
msgid "Your KAV key is expired or not valid!"
msgstr "您的KAV密鑰到期或無效！"

# type: string
#: lang/en:95
#, no-wrap
msgid "You have to update your KAV before you activate this feature."
msgstr "您啟用此功能前，您須更新您的KAV。 "

# type: string
#: lang/en:96
#, no-wrap
msgid "You have to update your KAS before you activate this feature."
msgstr "您啟用此功能前，您須更新您的KAV"

# type: string
#: lang/en:97
#, no-wrap
msgid "Please activate policy server in MPP interface first."
msgstr "請先啟用MPP介面內之政策伺服器"

# type: string
#: lang/en:98
#, no-wrap
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

# type: string
#: help/en:1
#, no-wrap
msgid "This name will be sent to remote SMTP servers for outgoing mails."
msgstr "此名稱將會發送到遠端SMTP主機發送的郵件"

# type: string
#: help/en:2
#, no-wrap
msgid "This limits the size of all incoming and outgoing mails. Leave it blank and the server will handle mails with unlimited size."
msgstr "限制所有進出的郵件大小。空白表示此主機無限制"

# type: string
#: help/en:3
#, no-wrap
msgid "Choose any valid Zarafa administrator from this list. This is required for delivery to a public folder to work (see Mail alias configuration)."
msgstr ""
